# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-21 14:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:4 ../../en/m5ui/tabview.rst:50
#: f8aaff8085724c9cbe38eb7e28b6bcec fe3084a33f924e60a4cd8322cac89cdb
msgid "M5TabView"
msgstr "M5TabView"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:8 39d39083f595411f9a44e1ae197a57c6
msgid ""
"M5TabView is a widget that can be used to create tabbed views in the user"
" interface."
msgstr "M5TabView 是一个可用于在用户界面中创建选项卡视图的组件。"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:11 4ccf4866659847b2aba9803b87b1a964
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:14 ../../en/m5ui/tabview.rst:32
#: 009cef26e9a5400b8a3b7f898b251576 47e3fcbe8a584d49a6c664f6898a84b3
msgid "tabview basic"
msgstr "标签视图基础"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:16 1a555f20b14d4a0bb89e4686d160f67c
msgid "Open the |tabview_cores3_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |tabview_cores3_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:18 ../../en/m5ui/tabview.rst:34
#: 47db8d11a0ea4a9a99a093534575830c e9a5c5bbc13b447b851246c8eea96d48
msgid "This example creates a tabview."
msgstr "本示例创建了一个标签视图。"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:20 6d697ff939dd4df8bbec838efe515b07
#: 86a41203a50b4841bec2cc29731ef9b4 bcca9ebf7787411188de5aa958e797f9
#: cea791fe5b3340aab0f19cfbb63e38f3 m5ui.tabview.M5TabView:11
#: m5ui.tabview.M5TabView.add_tab:6 m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab:6 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:22 5b843d1635bc435eb74f41d614904016
msgid "|tabview_cores3_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:24 ../../en/m5ui/tabview.rst:42
#: 36d577315fb94d45841a615b54e9aff2 8b4f40a95a4142778ae289baef6cd47e
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:26 ../../en/m5ui/tabview.rst:44
#: 39e3a309d0b34e39b9959d99bc757dd6 3b6fd4edffca4d84be144d79aa3bc8b4
#: 85ffaa4297934a3ea869525098f20328 m5ui.tabview.M5TabView:13 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:29 8b45204efe6f440ba10444395978f4d5
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:36 3681ae5c4fa049ff8d43bcb0c403fa2d
#: a0faacfccd6f459e82666482c393465b c3ac910e1c494b128b3f8c9e069ef9ba
#: c765971ae4544e16adef3a9a0aa542ad m5ui.tabview.M5TabView:15
#: m5ui.tabview.M5TabView.add_tab:10 m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab:10 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:48 cf958ae7984a418f85ed01077c8e22df
msgid "**API**"
msgstr ""

#: 2f333ccfae6e4d508551ad5405414083 m5ui.tabview.M5TabView:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.tabview`"
msgstr ""

#: 8b5f2ea1833e49af8c62cfb1fe156990 m5ui.tabview.M5TabView:1 of
msgid "Create a TabView object."
msgstr "创建一个标签页视图对象。"

#: ../../en/m5ui/tabview.rst 250f97edf0e449a3b635e41e17d4d4e2
#: 444f50f5219541dca4e838f6470d25e8 9ab25bd18dfb4504895db06fc17dc610
#: m5ui.tabview.M5TabView.add_tab m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 5d5165905eca4946a82e4146c7ab8d96 m5ui.tabview.M5TabView:3 of
msgid "The x position of the tab view."
msgstr "标签视图的 x 坐标位置。"

#: aa2da75a65e0493fbcb510cccf14bdbc m5ui.tabview.M5TabView:4 of
msgid "The y position of the tab view."
msgstr "标签视图的 y 坐标位置。"

#: d7780f94c42a464792052e0ac168a256 m5ui.tabview.M5TabView:5 of
msgid "The width of the tab view."
msgstr "标签视图的宽度。"

#: c73ed2ef2b374fdf805e39e948bc7eb9 m5ui.tabview.M5TabView:6 of
msgid "The height of the tab view."
msgstr "标签视图的高度。"

#: 44cafac5ab6740acb24187e667551d77 m5ui.tabview.M5TabView:7 of
msgid "The size of the tab bar."
msgstr "标签栏的大小。"

#: 88abacbe24c247f0bc21f061d08565f0 m5ui.tabview.M5TabView:8 of
msgid "The position of the tab bar."
msgstr "标签栏的位置。"

#: 04ce0b2a8012408e89ab64a5d64650ad m5ui.tabview.M5TabView:9 of
msgid ""
"The parent object to attach the tab view to. If not specified, the tab "
"view will be attached to the default screen."
msgstr "要附加标签视图的父对象。如果未指定，标签视图将附加到默认屏幕。"

#: ace90a0df9b64d72acdf5c6ecef556d0 m5ui.tabview.M5TabView.add_tab:1 of
msgid "Add a tab to the tab view."
msgstr "向标签视图添加一个标签页。"

#: 6517d9755d2c4850885b480280136ad7 m5ui.tabview.M5TabView.add_tab:3 of
msgid "The text to display on the tab."
msgstr "标签页上要显示的文本。"

#: 52a2c484e38c45c0b224459c197802ac 8c99ea63ddc24ee4ac1834098839855c
#: m5ui.tabview.M5TabView.add_tab m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab of
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: c0739e0ff1d2424187f0d7deff296f9a m5ui.tabview.M5TabView.add_tab:8 of
msgid "|add_tab.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.tabview.ref:1 4e37763c5a7c4f9f87a997d00bffbaf2
msgid "add_tab.png"
msgstr ""

#: 7c9b54eb99004eec8bf9a27495b42ff6 m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab:1 of
msgid "Rename a tab in the tab view."
msgstr "重命名标签视图中的标签。"

#: b1cbc60b595f4af29df0b6dc8efbd3ab m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab:3 of
msgid "The position of the tab to rename."
msgstr "要重命名的标签页位置。"

#: 3f65f35ad0ba4dc9a10d194b1e86f198 m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab:4 of
msgid "The new text for the tab."
msgstr "标签页的新文本。"

#: 5148ed7a179f4353a0f80c232275875a m5ui.tabview.M5TabView.rename_tab:8 of
msgid "|rename_tab.png|"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/tabview.rst:55 b43c8a04903d4255bb27c60588f67f63
msgid ""
"M5Label can be used in TabView. For specific usage, please refer to "
":ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>` Documentation."
msgstr "M5Label 可以在 TabView 中使用。具体用法请参考 :ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>` 文档。"